有關立法會去或留，我比藍絲老母一句點醒咗

佢話：「舊年區議會你地黃絲用一切手段都要入議會，而家立法會就龜縮啊?立法會重要咁多wor?都要縮?抵民建聯玩晒」

btw，支持去或留都好，大家都唔好對對方口誅筆伐；唔好比網軍帶動互相批鬥

就算全部留都係建制玩哂

情況 追求目標 同果陣相同？
你唔似想討論

證明你老母目光短淺

起左你底 又一個acc
再者 藍屍唔會咁講依一番說話

我呢個post嘅目的係釣晒d引戰網軍出黎

我起埋你全家條屍上黎啊

唔短淺就唔係藍絲啦

True

反抗可能係冇用
但比人強姦時就唔反抗?

區議會靠選票 有民意支持

分化撚快d入黎
比我屌撚爆你屎眼

初選果班入得？

初選都唔係正式民意 參考用者

on 9當有趣

咁都得

你鍾意留低俾人強姦

走咗就唔會比人強姦??

留一句冇supporting嘅野就唔ON9，扑街分化撚屌撚爆你老母

支持去或留都好，大家都唔好對對方口誅筆伐；唔好比網軍帶動互相批鬥

守住你個偽滿清軍政府啦
多謝阿爺委任啦
學番好普通話喇

只係刺稻草人，扑街分化撚屌撚柒你啊

以上有邊句講錯

屌你老母得唔得
仆街人黎架???

走=拒絕被強姦
留=口嫌體正直

走=拒絕被強姦??
佢地唔入議會，禮義廉就唔會強姦民意????????????????????

只有攻擊性結論，當中冇任何分析
純粹煽動分化

推！

你係民智未開定有讀寫障礙？

接受中共委任
臨立會幫兇
無民意授權

純為撐而撐
垃圾

半夜係網軍/一毛最活躍嘅時間
推到更多網軍/一毛入黎，撚柒爆佢地個屎眼

我專重你嘅睇法
但你人身攻擊我冇用架WOR，唔互相專重，你只會屌走同路人
就係太多你呢種攻擊唔同立場嘅同路人嘅人，攪到中晒對家下懷

就係太多你呢種偽君子
幾多手足用血開路
宜家叫你地做少少野都搞唔掂
唔係同初選人傾 閉門做車
甘願做支那推手
做克雞其實唔緊要 不過唔好大條道理咁
令人作嘔

不嬲都講緊你留定走一樣俾人強姦
但留低咪即係endorse 埋個議會合法性

你人格是咪有缺憾?
將失敗歸咎於他人身上?
活在自己世界認為只有自己係岩??
世上冇非黑即???
我見你呢類蠢人，我直程上吐下瀉先啊

你聽你藍絲老母講咪證明你on9囉
仲要睇你都係作故多啦

不嬲都講緊你留定走一樣俾人強姦
>一樣俾人強姦，咁點解唔留係度反抗?

但留低咪即係endorse 埋個議會合法性
>你走唔走佢地話自己係合法啦

你唔會同你老母傾計架?
定係你老母已經?

1. 延任即係你根本唔會夠票去做咩「反抗」
2.啱啊 留定走建制一樣會話自己合法咖啦 藍絲港豬閪識分 問題係其他國家點睇 咁做可以俾更多藉口外國介入
留唯一好處係份糧

3.你接受得延任一年的先例 之後只會不斷延任第二第三第四年 「今日割五城，明日割十城」

傾計同你當佢金科玉律係兩回事
咁大個人要有獨立思考

同埋我老母唔係藍

無論係總辭定係留任 總言之都唔會再信任呢一班泛民主派 並指承認初選名單勝選人

完全重新智力下限重新定義

收皮啦弱智仔,
成日淨係識只係識自己人打自己人,
捐返去自己老母個西窿嗰度 thx

大家見到啲分化撚嘅手法係點啦
只要你唔同意見，就會用煽情手法攻擊你
例如俾我釣撚咗隻叫千股罪人嘅分化撚上黎
真係屌撚柒爆你老母個閪

我幾時當佢金科玉律
反而好多冇獨立思考嘅人
成日比分化撚網軍帶到方向

小智 俾你出多幾次世 你智力都應該係咁上下
真係無改錯名
都已經去到呢個地部 仲要為犯民主派護航
仲有空間做錯野咩?

小智, 飯民又縮沙喇
你又要轉向喇 跟貼D喇

戇鳩仔咁叫護航?
你自己有既定立場,全部都係冇理據嘅人身攻擊
你啲渣載留喺世上都係浪費資源
我諗民建聯都唔會收留呢啲廢人

呢啲廢物嘅終極目的只不過係搞散呢場運動
我屌撚柒爆你老竇老母生你件垃圾出嚟啊

出黎喇 小智
又係搞散個運動...
熟口熟面
民調出左如果唔俾留低立會食屎 我睇你點SPIN